有冇人少左去公廁屙屎？

有冇人少左去公廁屙屎？

多左 慳廁紙

每次去都偷偷地搣多幾格帶返屋企

低成本自製面罩抗疫

。香港人自救，對抗病菌。 「帽」事既！